樓下看更叫我走多幾轉維園收多幾次錢...

我答：係啊，收d錢多到炒左你再請十個大學生都夠啊dllm，
同行有幾個住客都笑咗
利申住維園附近

答佢 咁你明點解我住上面你看門口啦

呢句絕
btw樓主過年可以封$1俾佢

咁好搵你唔請日假去行既？

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

Push

新年唔好比利事

bull's eye

樓主好波

5毛夠了

比一蚊佢

1毛算啦

好正

蘋果日報啦

過年利事識做啦

門口狗咁夠膽串

正啊呢句

邊間公司？

忍咗佢好耐啦，幾次都聽到佢屌手足阻住佢返屋企同行街

文宣算啦

搵張同銀紙size差唔多嘅紙仔
寫住沒有共產黨，就沒有新中國

新年封報紙

0.5毛都比多佢、成日都話有錢收世界上冇免費午餐㗎

廢中報料：一萬，2個月前仲係$500-800，升到咁快，之前收錢啲人蝕曬抵啦

新年比文宣利事

新年記得要～～ 廢事你比人話收錢啦 唔比利事你啦

一蚊都唔比，利是封都慳返，掂行掂過咪得囉！

仲諗住新年比$1000 利是，不過都係唔比啦，898

每朝唔好講早晨, 講入土為安

咁同佢講返新年收少幾轉啦

包張蘋果日報

識波

無分和勇 光復香港 時代革命

五毛人民幣

封個財神俾佢啦 $1都慳返

賀年說話都慳返啦。

可能樓主住公屋 保安住私樓

吉利是

再加粒糖ok?

整個白色利是封

係呀 行一次收8千 你唔去就笨喇

維園附近邊有公屋

勵德邨

睇你附近定義係咩

正

三毛算啦

撚狗

有冇打算搞到佢日日係屋企 唔洗再出行
我指佢被辭職啫 無其他

投訴佢啦

開名 新年冇利是

佢就唔識做人啦，係醒既就停薪留職日日去行住收錢。唔諗自己都諗下屋企人啦，佢老母生到個咁蠢既仔真係無用呀

投訴啦屌

封國旗

見佢以後守自己屋企門口
以為唔會有人阻到佢

惊！香港二百万人游行，美国赔大了!

利是一定無啦，咁撚蠢

答佢 1Q警嫂啦

咁好搵錢食蕉做咩自己唔一齊黎

同佢講
新年佢開多幾次門，都唔會收到錢

求大家散水
試多一次終極和理非

我岩岩食飯都大大聲話政府派四千都派成年

人地示威派錢一日派晒你睇下個政府幾撚癈

看門狗

好汝

仲唔叫佢狗衝出去行兩轉

白色信封加粒糖

大佬啊

3,4 點落樓下影佢蛇王再投訴啦

比多張紙巾佢

比1.1佢

咁又唔好 畀個吉嘅利是封人地囉

比五百佢，叫佢捐你褲朗

得啦 日日落去撚佢

Mean到仆街

包地府銀行比佢遲d用

正面屌撚7佢

瓜子（1粒）

靚抽

封5毫子

影到佢瞌眼瞓就釘佢保安牌
等佢安心長眠

呢句好撚正

瘋狂投訴佢HUP 眼訓

唔小心負評

你除左可以打電話去佢總公司投訴，仲可以玩到佢收皮，打電話落管理處話有陌生人係幾樓後樓梯，叫佢巡樓，如果佢無巡，再打去，巡撚到佢暈為止，另外又可以瘋狂倒瀉水叫佢去拖，大把招數玩謝佢

茶實唔係應該係收錢唔去咩 收錢去好似唔係好合邏輯咁

你同佢講叫佢去埋收咪得囉。